1737 老銅Sogo對出2衝

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

mon po狗估唔估到邊到開花

上次咁成功，黎多次
商場始終安全好多

sogo 軒尼詩道嗰幾個門口都關左